Домашнее задание 1:

Исходные данные
Имеется несколько товаров для делового гардероба с ценами и размерами скидок:
    пальто - 70 серебряных монет ( + скидка 77%)
    шляпа - 25 серебряных монет ( + скидка 37%)
    деловой̆ костюм - 53 серебряных монет ( + скидка 44%
    сорочка - 19 серебряных монет (нет скидки);
    туфли - 41 серебряная монета ( + скидка 32%)

На счету имеется 312 серебряных монет
Необходимо рассчитать, хватит ли имеющихся средств для покупки делового гардероба.
Ответ необходимо вывести на экран приложения
